急 我屌你老母黨鐵

啱啱係紅磡站見到黨鐵有職員出黎收哂手足買嘅飛同放低嘅散紙，我屌你老母。

推

dllm狗鐵

保咩唔阻止

做咩唔阻止

垃圾黨鐵
光復咗香港之後一定要清算
清算list頭3名

推呀